(文宣煲大佢) 警黃大仙放催淚彈 小童疑吸入催淚煙不適嚎哭 入面有片

有網民昨發起三罷及七區集會，其中一個集會在黃大仙廣場舉行，隨後演變成警民衝突，警方在龍翔道一帶多次施放催淚彈。網上流傳片段，指一名小朋友在黃大仙疑吸入催淚煙不適嚎哭，被抱起入升降機暫避。

片段所見，一名小女孩掩著雙眼不斷嚎哭，被抱入升降機內暫避，其母及其餘兩名兒子隨後同樣入內暫避，另一名兒子亦以紙巾抹淚，懷疑同樣吸入催淚煙不適。母親其後用水為女兒清洗眼睛。

嘩